{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070499?place[place_type]=GID&place[gid]=1070499&place[latitude]=35.6065817087&place[longitude]=126.467635&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 바닷가의추억펜션"
    },
    "text": "2023年9月末日までプールがオープンし、常緑海水浴場と干潟体験場がペンションの前に位置した\"海辺の思い出ペンション\"は辺山半島の美しい海の風景を鑑賞できる特別なペンションです。 海を眺める野外と室内バーベキュー場を利用でき、バーベキュー利用時には関連場所を守らなければなりません。 追加料金は基準人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンで決済します。 干潟体験はペンション前の海辺で無料で体験でき、常緑海水浴場と磯釣りも可能です。 撃砲ターミナルで送迎サービスも提供されます。 周辺の観光施設としては映像テーマパーク、格浦港、宮港、ソルソム、全羅左水営、採石江、ジグソー滝、内蘇寺、下島、自然生態公園などがあります。 入室/退室時間は午後3時以降から午前11時までで、未成年者とペットは入室できません。 飲食調理は客室内では禁止されており、午後10時以降はバーベキュー場のご利用は禁止されており、客室は禁煙です。 個人の持ち物の紛失については責任を負わず、什器破損時に弁償の責任があります。 退室の際には客室整理と分別を必ずしなければならず、リアルタイム予約をしても現場予約優先権があるため予約がキャンセルされることがあります。 チェックインは午後3時以降から可能で、客室は様々な基準と最大人数で構成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "海辺の思い出ペンションは辺山半島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "海辺の思い出ペンションでは常緑海水浴場と干潟体験場が楽しめます。また、バーベキューや磯釣りも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には関連場所を守る必要があります。追加料金は基準人数を超過した場合に発生し、1人当たり10,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションの周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "海辺の思い出ペンションの周辺には映像テーマパーク、格浦港、宮港、ソルソム、全羅左水営、採石江、ジグソー滝、内蘇寺、下島、自然生態公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "海辺の思い出ペンションのチェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションでは未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "海辺の思い出ペンションでは未成年者やペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションのバーベキュー場の利用制限はありますか？",
            "answer": "海辺の思い出ペンションのバーベキュー場の利用は午後10時以降は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、海辺の思い出ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションでの個人の持ち物の紛失については責任を負いますか？",
            "answer": "海辺の思い出ペンションでは個人の持ち物の紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションの退室時にはどのような整理と分別が必要ですか？",
            "answer": "海辺の思い出ペンションの退室時には客室整理と分別を必ず行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "海辺の思い出ペンションの予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "海辺の思い出ペンションではリアルタイム予約をしても現場予約優先権があるため、予約がキャンセルされることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 601
    }
}